劇透者死全家

是咁的今日去餐廳食飯， 因太多人的關係我要答枱，四人卡位我坐最出。

叫野食冇咩答別，飲埋湯都正正常常，3 個人應該同事來，傾緊公司野。

到碟飯來了，有條友開始講*韓索羅*唔好睇，之後另一個人就講話係星戰前傳來....講個人點點點點點。

碟飯食到一半，我停左，叫一叫講緊套野的人，我話： 屌你老母！ 我想睇呢套野好耐，不過未有時間，你就講晒d劇情出來咁我睇條撚呀，冇晒新鮮感。你睇完唔代表人睇完嫁，要講返屋企講啦臭閪！佢地呆左冇講野...成間餐廳的人望左一眼又食返野。

之後我食到一半叫老細打包，頭也不會的步出餐廳。

最撚憎人劇透，唔知有冇巴絲有同感？